護士姐姐們請入

借問聲呢，望住個patient 再攞個錶出黎
數pulse係點數架？
病人表示好神奇，肉眼睇都數到？

會唔會係數緊respiration rate?

數緊你每分鐘幾下呼吸

扮數姐

我通常見個patient正正常常工就求其報個正常嘅數算

咁多位護士放緊假呀？
就咁睇個肺起伏數？

小童睇/摸肚仔（未develop 哂，呼吸快而明顯），大人一般就睇佢上身夠，老人家就難啲

訓醫院真係好L悶，
唔係有後生護士姐姐同靚仔阿sir吹下水真係悶L死都似

唔係你想點數阿？

收皮啦又係道挑起矛盾

ic，十分清楚 長知識鳥

唔問點知？
護士學嘅係專業，我行外人唔識咪問？
咁都矛盾？
落雨睇撚住行雷劈死你個仆陷家鏟呀你老母

RR=respiration rate
完

感謝大家賜教

學生黎？
我未見過hca姐姐係真數

係呀，就係見得學生會做咪問下

我估係鴨仔團既學生... ？

依我估計，係著紅色袍果堆鴨仔

10x6都我見過呀屌